好想知平時奶共果班港台護旗手藝人，依家係留係支那定急跑返港台?

咁撚愛国無理由走左去架?

無恥的人是無底線的

林奠有講過真話?

好想知班仆街依家係咪留係支支聲援蝗?

台灣藝人黃安都返了台灣啦

去左日韓澳加英美啦
仲留係支那咩

台灣人有無恥笑呢條奶共狗?

唔愛国啦？

聽唔到 睇唔到 唔相信

呢條仆街有事就健保
無事就武統 臉皮成尺厚
你笑佢都無所謂 台灣陳百祥

台灣無咁多奶共叻呢種垃圾掛

奶得共都係無恥面皮厚架啦

大小s

可以參考首席護旗狗黃安
發燒翻台灣醫

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推
要求愛國人士提供現居證明！！
以表忠誠

有無人報導下這班偽人嘅去向

佢成日講支那咁撚強大，做乜鳩唔留係支那醫?

大細S飛回台灣隔岸奶共

奶共偽人講兩句啦

台灣d奶共狗仲核突過香港

不要分得咁細啦，都係奶共狗

奶共偽人啦？

的士陳有冇報平安？

乜黎？

抗疫保命
推翻暴政

你同班垃圾藍屍奶共偽人講啦

奶共台狗同奶共港豬廢老一樣咁弱智

肯定去外國啦 唔好FF人地會返港台

何君堯呢？係唔係中左肺炎呀？無岀現嘅？

唔係呀，我意思係班奶共偽人平時咁愛国咁佢地會唔會留係支那支持佢個国？

我諗佢飛左去美國

捉返佢返嚟瀨共啦

佢精過你，呢個時候梗係潛水啦

佢點入到美國境

條仆街之前比人踢爆成家移民去美國雖然佢否認但我諗佢真係搞緊

口號愛國

身體最誠實，班垃圾偽人無一隻是無辜的

都會有奶共偽人去架， 入落隔離箱就去得

例如：周杰倫

的士陳 王祖藍 宇宙漿

護旗手死撚哂去邊？

香港班奶共偽人啦？

有無消息？

呢條無賴台灣過咗反 滲透法係咪係時候可以掉佢入監倉